如果我係共產黨,會先殺多管閒事果堆, 後殺自掃門前雪果堆

如果我先殺自掃門前雪果堆, 多管閒事果堆就會插手並團結自掃門前雪果堆
相反, 如果我先殺多管閒事果堆, 自掃門前雪果堆就唔會幫多管閒事果堆

等多管閒事果堆死撚晒
就冇人幫自掃門前雪果堆
咁就可以輕輕鬆鬆玩三國無雙, 一野殺一堆, 眨下眼就殺清光

多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆多管閒事果堆自掃門前雪果堆

其實可以先殺部份多管，之後同門前講叫佢篤多管，之後俾權多管去殺門前都得。
又或者先殺多管，之後叫門前如果鬥死其他門前佢就可以生存，等佢自己鬥死一批都得